立場北角影到黑衫人比人圍+記者比人打

全段 here

721

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

重溫

立場 北角 巿民被嘔片段

2:26:53 被打巿民出現

2:27:35 口角被圍嘔

Push